Dunedin圍爐區

有無喺dunedin嘅巴絲
入黎吹下水
互相認識下

我依家係個邊😹

呢度係咪好少香港人架

喺otago